Ik ben er zeker van: de zon-dag op niet meer ellendig huis in alle grote ronde van de dagelijkse koers.
Hoofdstuk XXII JONATHAN HARKER'S JOURNAL _3 oktober._--Als ik iets moet doen of gek, Ik schrijf dit dagboek.
Het is nu zes uur en we zijn om elkaar in de studie in een half uur en iets eten; voor Dr. Van Helsing en Dr. Seward zijn overeengekomen dat, indien wij niet eten we niet ons best.
Onze beste, God weet, vereist.
Ik moet blijven schrijven bij elke gelegenheid, want ik durf niet te denken.
